【推到完場】法證先鋒3 （五）l 弟弟之死

好睇

唔夠一二好睇

掛住高sir了

lm

查兩查又吹水

mytvsuper好撚lag

班下屬真慘 明明唔熟

屌又幾似

你電話問題

個個都扮得好似

個bar好光

查生

高sir好大方wo

真係異於常人

呢班差佬真係hea撚到永遠傾親嘅話題都唔會關單case事

屌好撚假

又會咁都跣到

又會接到

起碼free 1 rd啦

高sir

一 二就下下係bar講機密case野

係咪唔會再出

有口話人

Mary姐講你就叻

Mr. Wind好型

City U

今輯成日賣sony廣告

睇過細言生做戲咁耐
原來呢套做得最好

係裡面

點知Wind著咗

等睇mary姐反應

亞視嗰時真係麻麻地

免費勞工仲想點

屌原來真係當人工具人

唱k

沙展人工好低咩
2個加埋都年薪過百萬啦

混血美女咁賤

韓馬莉真夠低賤

遲啲就後悔

Wind好慘

比起高級督察又真係幾低嘅

徐子珊咁高人工驚咩姐

唔介意人當差
明明聽到查生就濕晒

警犬

真正叻女人係靠自己都可以一世無憂

明明係自己捉蟲入屎忽
成日洗人唔洗本 叫人上嚟屋企

其實係睇有冇錢而唔係睇職業人品

沙展再升督察頂薪咪同你高級督察一樣

鬼咩 佢老公咩都唔識做
去call通渠佬啦

mary又錯唔哂

我唔係指講一套做一套

唱K家底

原來富二代 唔怪得咁正義

美琪bb

$$$

你份工唔洗做，緊係有興趣

留名睇madam阿媽奶返佢鞋底

咁快搬埋一齊住？

廚餘桶 上次單case

琵琶真係李靖噩夢

炒咗雲姐佢啦

雲姐側側膀

仲以為湯盈盈冇戲

有人仲需要你

靚
Ching有冇cap廣告返嚟條片佢哋跳舞個shot

木耳炒青菜

我屌

柳琵琶:靖哥！

去到200x都搞唔掂

唱K屋企係咪好有錢？
如果咁有錢應該讀到大學考督察，定係想由低開始做起？

唱得多愛回家都唔記得tyy識做戲
當初勁紅嘅李笑好

有冇人覺得徐子珊間屋好核突

窮人先做警察，有錢仔係做蝙蝠俠㗎

缺乏母愛

合埋眼受咗去

不如你合埋眼受咗佢啦

又大龍鳳

柴九真係接受到湯盈盈做佢老母？

睇呢個湯盈盈完全聯想唔到愛回家個David

大家鬥大

湯盈盈同郭少芸
專做西女人
細個次次睇到咬牙切齒
其實演技真係好好

呀蘭生忌

湯盈盈化左妝幾正

有錢仔為興趣

屌湯盈盈都好正啊 食咗佢啦

兩個一係做笑星一係做西女人

but

Bgm

你講中文啦阿鬼

陰陽路

兩個都係環保撚

員佐級同主任級係兩個世界嚟

嚇鳩湯盈盈

撚鳩佢

洗唔洗玩咁大呀

蒲蛇仲話缺乏母愛 擺明想嚇走人

柴九鳩吹技術一流

陪葬

其實有乜咁驚
咁咪好 真係可以入門

我走先啦

如果唔驚鬼咪

全能王連做戲都咁勁全能到

撚狗成功

入埋門

Fake

係佢地就捉蟲

屌港姐同視帝

We are family

真係做咗視帝

視帝pro

從此多事

做得阿棟繼母
就預咗見阿蘭架啦
早啲見咪好 同佢講定

知衰

三千年後再續夫妻情

玩大咗

吓

我做大時 你做細

玩到個孫女無埋個朋友

依套靚 髮型幾襯佢

做繼室係咁架啦
問得mind唔mind都好

李靖 柳琵琶

柳琵琶再施毒計
布家重此多事

想屌撚死個衰妹

黎到你度 變咗電台鬼故feel

印巴藉驚鬼架咩
之前好似有印巴人住兇宅

華哥口裡說不

柴九嚇到人地搬到新界住

搞到雯雯冇咗friend

周家蔚幾淫

有陰謀

周嘉慧笑到咁

果陣唐詩詠幾多歲？

周家蔚立flag?

著哂衫上床

個樣好撚老

未夠30啩

唐姨

個髮型成個簡慕華咁

煎pan仲醒過曬班差佬

Doris >>>>>>>>唐E

Doris>>>>唐姨

勁到

其實你已敗露

公道啲講
因為Alex係男人
對方係女人
Michelle 同周家蔚又係識嘅
搵Michelle 照顧周家蔚都好正常

會唔會死多件？

好似係

係連打點身後事都冇幫手

周家蔚真係懵撚嚟

眼神已經出賣左佢啦屌

展鵬神

同現實差唔多

佢就係攀緊跌落黎
之後

你心虛我知道

出面多係Michelle
因為Michelle 同周家蔚close啲
但又唔可以否定Alex真係一啲幫手都冇wo

幾中意黃長興做戲
專做賤男

王長興嘅眼神

cindy

周家

Flag

牙ben 又殺人

flag?

Rip

做法國人
Pierre

煎pang算唔算累死咗周家蔚

講法文幾好聽

岩岩個驚訝樣好on9

周家蔚會唔會死

最撚型係古靈精探嘅佢
好撚靚仔法醫
但依家唔知做乜鳩改名 又括番（黃長興）

死了

Cindy rip

已經死咗

踢門啦

要發惡夢了

被自殺?

爭咁個恐怖bgm

嘩屌
好古采尼殺人feel

明明睇過但影佢吊頸個下都係嚇一嚇

做乜咁多負皮
都唔算好恐怖

好有人中之龍啲mv feel

唔好笑
好撚驚嚇

點解唔係垂直

係
上2集d死人bgm正好多

冇乜bgm又覺得冇乜野
睇嗰陣諗 擺明個下巴托住 點吊死

懷念第一集 章記

個畫面好有代入感
唔通個演員真·上吊5秒 導演嗌cut先成班人上去放返個演員落黎咩

鄭曉東佢無辜㗎

直接影腳離咗地都表達到
咁樣垂直畫面彈出嚟又突兀咗啲嘅

新 post 貼多次，繼續 loop

咁拍法好考腦㗎

如果你係警方 係現場視線得腳？

唔係有時都咁拍架咩
影下對腳 下幕就驗屍

東華主席好仆街

‘留全C’好幾啊 捉到觀眾心裡
你估好似某國家咩 心口以下唔出得街

喺鐵皮屋嗰幕

目擊
踢門

用notepad被寫遺書

全能王準備破案

第一次見上吊塊面會黑

到煎pan衝動

點解要影膠袋？

咩都要執返去驗

呢首定日月好聽啲

個攀石獎係兇器?

咁都分析到？

個simulator屈到

咁都倒模到個形狀出嚟全能到

點會得一間學會用呢個形狀嘅獎座

router: 明明叫你估 屌你madam 秒撚左我

唐姨好撚煩

黃長興講野完全聽唔到up乜

唐姨又奶野

假撚到

有字幕

你係咪玩嘢啊

啲戲好屎...

點會戲屎呀
佢做番自己咋wo

你老婆未食你之前靚好多

原來而家叫黃祥興

黃致豪(長興)

致豪

Wind個樣好鄙視

唐姨好撚假呀

你係醒既話就...

慢慢傾咁撚好態度

唐姨又做d閪女人角色

個律師好屎戲

唐姨好冷靜

做自己

Tvb啲打燈好差

我先係幕後玩家啊

自首肯定唔係兇手定律

唐姨又扮慘連自己老公都呃假撚到

係你喇 咁清楚

臨時演員都係演員

咁啱右腳有事

永遠都係咁啱

長興啲戲好屎

曱甴都驚就唔殺人

賤女人

我講粗口打冷震呀

撚有bb咩

唐姨真係做番自己

女權

咩都佢地講曬

yoga劇烈

噓

而家興埋大肚做yoga

此地無銀

糖姨

唐姨呢個枕邊人真係好撚恐怖

糖姨啲戲好屎

唐姨呢套戲做得好好

屌你咩
又冇啦啦自爆

實走唔到

唐E做自己

伏鳩佢

Alex睇撚住啦

個女人真係好恐怖

唐姨啲戲……扮純良又唔得扮奸又唔得

傷唔傷心要做比你睇

肯定中伏

啲心理分析其實好撚煩膠

唐姨個奸笑樣真係

黃雀在後

Alex爆佢大穫啦

可以咁樣狗up人死左
搞到人地爆大獲

法醫, 法証 出口

成班導佢

1分鐘唔撚夠又返入去

得人証
足夠證據

你係醒既就唔會坐喺度啦

動機係咩

抵啦 差3分鐘都唔做埋場戲

屌你張可頤同祥仔唔係法醫法證黎咩,點解會坐係差館同長興吹水

煽風點火

我1分鐘都唔想留喺度啊

屌 唔係吳卓羲問

老公拎我條腰帶去殺人喎

叫Michelle既都係閪女人

Alpha male

咪係
仲以為自己好醒
做埋場戲咪冇事囉
冇啦啦又自爆

徐子珊真係好正

法證先鋒(出口術)

唔自爆無戲做

3分鐘都頂唔順

幾時會講唱k係有錢仔

點解班差佬咁9 up條友死咗
又唔計妨礙司法公正

really? 等睇mary示範京式變臉

10年前講到好似10日前咁

真不幸

根本 Michelle 想搞Jay

咩我地
alex你之麻

陳偉洪

唐姨好撚仆街

高鈞賢都好屎戲

蠢撚到 自己留低證據

dllm呢d fd

埋咗個獎座係第2度咪冇事

蔣進

警察__ __唔駛你教

呢班人算唔算最柒兇手

鎖匙扣呢招真絕屈

唐e啲戲

死於憨鳩

唐姨啲戲

唐姨真係好恐怖

究竟黃長興個角色性格係咁驚驚青青所以戲屎 定係係黃長興真係做返自己所以先戲屎

戲都唔做

低b累事

呢單同3個廢中吞人間屋兼非法埋屍有咩分別

殺人兇器（件衫）都唔燒咗佢

屌顛女人

用自己件褸去勒死人

唱k: 你係醒既就...

扮軟弱

唐姨講到自己冇罪咁

殺人個part 最好戲

就手

Jm9

長興

煎pan幾時殺人

呢啲女人殘過雞

*賤

咪又係謀殺
反而長興可以打誤殺

那來的自信

條女咁柒唔問都知

小草原型？

佢會唔會剎唐？

係男人都想搞佢

Bowie個單唔得啦

大茄鵬

咁啊jay到底係咪想搞佢

第2個點誤

到底jay係咪真係有搞唐姨

咁jay係咪gay佬

有份參與就走唔甩啦 懶醒

唐姨做返自己

你係醒就唔會

第一輯做雞嚟嘅自信

應該差唔多了
等修哥出場

成套戲真係好鬼cheap警察總部搵電視城p個logo 食飯搵自家can

hana演唱會個廣告又播

一樣咁重罪
唐E: 謀殺+ 誘使他人犯法
長興: 謀殺+誤殺+ 非法處理屍體

低成本都好過依家啲劇

呢單case全部人都

up返kfc巴打1輯cap圖

一陣係咪又談情先峰

應該會談到下集完結發現線索為止

佢個角色唔係驚青 係alpha male
所以係佢勁戲屎

佢哋有誤殺
嗰3個無

煎pang係咪著緊兩件恤衫

想睇case呀
其他婆乸野唔想知

煎pan: 咁就尷尬啦

分手

Oops

做咩Jim忽然會咁

舊瓶新酒咁零驚喜

仲未諗到你

煎pan著西裝都係有陣柒味

溝緊人又要走

係喎

做乜鳩忽然覺醒

呢對和平分手好啲定小柔古采尼好啲？

為咗令柴九同張可頤一齊

點解要著兩件恤衫

佢地栢拉圖咗好耐

成個差館範圍嘅戲都係
停車場 走廊 飲水機位 catwalk位 全部都係

冇話係同一日

岩啦 都唔襯
蒲蛇有位入了

不嬲啲戲都係咁㗎啦

分手分到好理性

呢對型啲 第一輯係唔夾

爆登留鬚個樣好gay

喊乜 快啲走啦

符合女方人物性格

又有咀

ching 佢係將2件恤衫一齊著上身

XP 彈珠台

彈珠台？

屌你去bar玩彈珠台？

分手要公諸於世

兩個全能王準備合體

同去網吧做每日一篇一樣

Wtf jim睇得出？完全唔覺

真係唔撚知Jim忽然轉軚
係低潮拉佢上嚟嘅女人
點會忽然未來冇佢
太唔合情理

為分手而分手

好尷尬 屌

唔洗坐 戲份就完啦

蒲蛇你望咩

Pro sir又忽然有feel
屌你咩
冇啲過程

都話睇穿左佢係中意pro sir

目擊

屌 一有呢啲shot就想嘔
好似個陣八時佢同毛毛咁

pro蛇沉船了

MV

2個唔襯 硬係覺得佢地係韓信同呂后

但低潮扯番自己上嚟嘅女人
睇穿後唔係應該更用力捉住佢咩

Vista開始已經冇咗彈珠台

煎pan先係殺人兇手，水尻bowie個老婆去試探alex，搞到畀人勒死

法4快d播

想睇case呀
又談情說愛

法國 吳卓羲有份拍嘅劇都唔會係爛作

啲cast

有失戀咩

徐子珊當年真係好撚正式

其實都冇確認過對方係男女朋友

3唔是最爛？

擺明對jim無咩感情

pro蛇等緊你

呢套都有張可頤同衝動撚睇下
法4真係冇乜邊個似番個角色

case嚟？

嘩屌咩態度

煒哥

Wind家族生意

澳牛mode

唱k家底

見親家了

冇錢咪學人買野啦 西客

搵枝槍指住你買

冇錢咪買啦

走啦屌你老母

成間鋪送比你好冇？

終極西客

又這樣相遇kfc姑姐

如果係上網睇已經skip緊

Ivan姑姐

算係

窮酸人家

冇錢就過住啦

抵比人笑啦

朋友？

風少

風少
Mary姐快奶！！！

阿wind有錢仔黎

要人side車錢黎就唔好啦

混血美女終於柒返鋪

仲誤會？
條撚樣咁西仲誤會

屋企開海味鋪

高大靚仔警迅主持海味鋪太子爺

點解搭車唔扣安全帶？

貼地二世祖

廿幾間鋪

廿幾間話多唔多dnlm

20幾間舖

溏心間屋

多過溏心風暴

屌又御用豪宅 瘋狂轉手

話多唔多

章記

有錢仔唔做batman

易wrong

John

Yvonne

你正在收睇 珠光寶氣

孻姑轉世做有錢女

仲以為易wrong

yvonne冇再做法證?

得喇 下個殺人犯係鄭子誠

又有陰謀

肯定有陰謀

爭產先峰？

成班賊眉賊眼 邊個兇手打和啦

完 唔駛睇喇

估下邊個被人殺

仲生勾勾
硬膠膠咁坐係度

我依家仲生勾勾咁係到

個節奏會唔會快咗啲
一集就做咗十集珠光寶氣

有請獎門人

章記終於返黎啦

我估係孻姑
然後鄭子誠被人懷疑
兇手點知係佢老公

等你死撚左分身家呀 死老野屌你老母

ching 同胡楓好大仇口？

未出

嗰3條仆街都唔係真心嘅

屌上報

咁快追擊

西九龍筍盤

成班重案八婆

嬲嬲豬

伯有呢鋪飲得杯落了

其實有咩唔好
窮原來有錢咪好 生活無憂
相反就話屌老母啫

老竇棒演技

嬲佢瞞住曬姐

佢老母咁
我係Wind都暪住啦

屌好煩

咁你仲飲

混血美女好撚煩

又要攞又要嘈

貪小便宜就貪小便宜啦你
諸多藉口
收皮啦

總好過空心老倌啦 個女俾呃感情兼隻豬

屌你韓馬莉人地低級又嫌人窮，人地有錢又話人用錢掟佢

煩到 真係晚晚唔駛瞓

憎人富貴厭人貪
講完

佢發音又叫wayne...但字幕又寫wind

雙重標準

窮又嘈有錢又嘈
個女俾人飛都唔好怨

又咀嘴

吳卓羲真心膠被人當假膠

混血美女仆街啫

子珊好冧

Sweet

真係唔明點先令佢滿意
有錢又屌無錢又屌

人渣

佢地kiss嘅御用bgm

又kiss

呢d先叫拍拖

徐子衫成日嘟嘴

啲咀戲係咪佢兩個要求加ga

吳唱k有冇食過含撚咀?

人地有錢做乜要講比你聽
好熟咩依家

衝動撚溝女好撚勁

老馮講家世比你知架？

景淳呢度工業上身

Industry真心靚仔

好sweet

有名你叫含撚嘴

啲師奶一唔鍾意你十萬個藉口

全能王連遺產法都識全能到

向婆婆有良心

向婆婆

唱k嗰種懷舊mk味真係好正

我成日覺得佢同欣宜好似
所以唱K一同佢kiss就諗起當年

仲有蝦頭

你大我呀.jpg

凍過水啦

一講就出事

唱K個黑臉樣

一講完就收律師信 Mola mola

Wind嘅冧樣真係正

可以單方面宣佈無效咩！遺囑正常有律師同有見證人在場無得無效

睇返3 d 選角同演出都唔差
係雪雪雪嗰 pair 差d
法證4 淨係d 人都差一截

笑死

又canteen

咁你人格係有問題丫麻

一齊行

全能王連佛學都識啦

大灣曹

廉伯

Professor King

廉伯回歸

守門員去到呢一輯轉咗行

屌 榨汁機
拖到幾時先有男女主角條感情線

屌你老母 見到佢想嘔

湯川學？

同一集出現哂阿沈同易wong

狗名都估中

真係浮誇到

electron 呢

價值觀唔啱

好認真

做乜鳩喺到嘈

Prof King應該唔係好明咩叫善終服務
乜病都醫到咩
病人又辛苦 醫生又辛苦

開解完少女 到中佬

兩個認真撚

定欣幾時pk

幾鍾意雯雯把聲

叫佢down Google translate 啦

全能王連d法律英語都識

msn童年回憶

問候人老母母

佢老師係律師
點都識啲掛

msn都冇咗

仲戴婚戒

胳肋底生出嚟

婆

興叔

啲zoom鏡頭好正

叫親rebecca都係痴女

痴線

麻煩友

mandydie

癲狗

一定唔係Prof King

乜唔是廉伯咩

email 要查出邊個有幾難

係咪廚房佬？

張可頤做埋Prof King啟蒙老師

咁勁識用email

Professor King真係出現嗰下
Mandy應該嚇到pk

呢part教育電視？

仲咁有愛心

就算佢依家係我面前出現
我都沒驚過

點解覺得professor king 係雙重人格

好友變情敵

有料到

tvb嘅世界：全部人三十幾四十歲都未婚 係度曖昧、猶疑去馬

嚟料

奧海城個廁所?

諗起第一季小丑case

屌好撚驚

「可!!」

係

係咪輯輯都有小丑？

唔係愉景新城咩？

Professor King我諗起林峰果個

因為係所有人嘅童年陰影

希望法4有小丑同真.專家Dr.Leung

諗起法4個主角cast 真係不了

講緊黃浩然

都係唔啱做專業人士

呢輯咁歡樂
睇下輯個cast就已經覺得氣氛會好撚悶好撚認真

始終bobby同文龍先係perfect match

片頭開始出現全能王合體

又話唔撚驚

法證又俾人搞

全能王記憶力

咁神心

sony ericsson, msn時代的眼淚

是咪有雞會俾蒲蛇護花了

who

張可頤

巧兒

鐵面陳？

鐵面陳

台慶劇男主

有冇人記得係邊個

RIP

咁都唔陪人上去

又嚟查案bgm

想問下點樣隱藏啲字

鐵面陳咁多年真係一身正氣

出咗喇

業餘時間既pro sir係做偵探

Madam / Pro Sir陪Mandy都得啦
2個係度做乜撚

實係個插花妹

點會記得
對上一次睇果陣中學都未畢業
依家睇番已經出黎做野

其實係鄭子誠！！

清湯腩

牛佬龍心

當年初中依家翻工

應該唔係膝翼做啦

真係走住黎屌

咁就8年

千里眼

估中

咁都觀察到

有少少近視老花都破唔到案

驚人記憶力

咁都記得新聞入面啲人名

嘩屌張close up好心寒

咖哩漬整到上花 洗左手先掂花

全能王會唔會勁得滯

強大摩擦力

神級記憶

全能王咁都記得全能到

個個都驚人記憶力

全能到仆街

神級記憶力

到底張可頤記憶力好啲定柴九記憶力好啲

啱啱search過

身中多刀最後判定自殺
幾有中國特色

pro sir 定tim sir磨擦力勁D

頭先遠鏡fing手fing腳個shot笑左

巧兒個closeup

美慧

頭先mandy仲要自己一個人走

俾著係我都殺啦 張可頤呢D賤女人
老豆俾人殺呀 仲話係自殺
我屌你老母成班黑警

好變態

降魔的都黎過呢度

個定格都好好笑

第一個去到現場查案救人又係全能王

繼胡楓有仇口之後
多咗個同張可頤有仇口

Ching今日係咪受咗咩刺激
啲comments 都好激動下wo
有咩想講都可以係度分享下

竟然係黎耀祥同唱K合唱咁奇怪

世界甚麼愛叫純潔

幾努力查都無用
就咁比mandy一個走咗去

諗起社會不公姐
身中多刀都叫自殺
同大陸d公安查案無分別
俾我係巧兒我都會殺死個賤女人

男人來

仲以為係professor king做

套野冇講Mandy點驗屍好難講係咪真係求9其話佢自殺嘅
可能係巧兒老豆想做被殺而跳樓前插幾個唔致命傷
又可能係啲報紙佬誇大咗
冇睇個過程好難判斷嘅

可能條友先玩切腹 再跳樓呢

原來工業做法證

個猙獰樣

又是太多廢話

影射曾蔭權？

柴9 mode來

呃佢

全能王連談判都識

拿🖕

全能王連談判都識全能到

條女好好打好似

咩呀 下面有地喎

法證咁好打

視帝祥起碼200IQ

pro sir全能d,連打交都識

全能系列

屌 徐子珊廢撚到仲未出現

一睇個屎忽就知遠鏡係男人

仲要過到兩招

如果唔係拍戲
黎耀祥呢下應該真係會刺激到條友

仲要好打

柴九咁好身手

好馬步

果然係天蓬元帥

第一次覺得徐子珊型

又出現新一對戀人

全能王徒手挑贏小刀全能到

開完槍要擺多陣post先救人架麻

黎個系列警察既唯一用途

不愧係元華個仔

頭先捉唔實都唔驚 隻腳掂到地的

仲好打得

tvb式脅持事件

插一下都唔揀好d，浪費大好機會

全能王已經計晒數

個位重好闊落

可能視帝祥家陣想轉打男都有心無力了

Ada報告有排寫 咁得閒切蘋果

佢隻腳突登咁擺出去佢好想死？

個屎忽一睇就男人

以身相許

pro sir好似都比人插咗一刀

咦~~~~

咁條女死左未
羅釣滿等緊驗屍

心動了

柴九同張可頤條感情線好夾硬嚟

生生死死看透

兩個中年叔嬸拍到青春愛情片咁

除左兩個都咁全能之外其實一d都唔襯

想睇case

完全比唔上阿佘魔音

電視城

原來視帝祥都唔矮

奸夫淫婦

Mandy咁主動

tvb logic三十幾四十 全員未婚純情

忽然就咁
完全唔想睇呀救命

Eva一路順風

偷剪pan d對白溝女

加埋差唔多成百歲

邊度紅

其實我係叫阿爸幫我除既

除介指都要分析

屌告白都可以講咁耐耶穌

可頤啲戲幾好
但佢地2個談情說愛真係搞唔掂

溝仔溝得好理論

張可頤職業病發作

煎pan...

晒時間

談情先鋒

梗係有佢啦
唔係你點會救佢啦
拍檔嚟架嘛

Pro sir好唔適合談情說愛

好在冇激吻戲

真識冧女！！！

唔知點解諗起劉醒

得同鄧萃雯係有火花
仲要係巾國1個陣

諗起全能王同毛姐…

李亞男
劉癬

佢同鄧萃雯係冇呢種夾硬既感覺同其他人就出事

驗證情感

嗰幕八時入席真係
仲要影成十幾分鐘

LI蟹唔蟹A緊禾

易wrong長髮咪幾好
係要跟好姐妹啊蛇

借位姐

胡楓句句有骨

孻姨唔做法證

呀忠同艾頓壯好似

好在呢個御用豪宅近年好似消失咗

如果唔洗交租唔洗俾家用嘅話差佬份人工夠洗有凸啦咁叫自食其力咩

點先叫自食其力

下 啲錢佢自己賺架嘛 咁梗係自食

我要新case啊 呢pair

個簽名係真
但個陣精神狀態有問題

想睇大case

大波星人flagged

善心一汀嘅橋段

雪雪雪好煩⋯⋯
佢做得好冇說服力

蕭正楠個陣堅靚仔

蕭正含拍戲都好丫...
唱歌...

今日一個case都冇

戲屎還戲屎 大波星人真係好撚正

你若接受我好嗎

大波星人

食大陸妹嘅下場

送層樓俾人

個男人都好hihi 下...

佘詩曼算唔算由法證2穿越咗變劉三好？

租咋

幾驚佢on9送層樓比佢
租就差唔多

蕭正楠係咪劉三好轉世

邊個痴線佬係呢個post追住我負皮呀煲套劇都咁激動

假仁假義，係就免租啦，計平d

第二節好悶

送埋俾你好唔好

其實宮心計1同2都有佢
做唐武宗同何離

捐左佢wo由佢做垃圾有樓住好咩

有錢收咪可以捐出去再攞多次光環

cow到女

垃圾太興又抄ghost in the shell做乜鳩

就係一家大細係上面冇錢先落黎爭樓有錢係上面租仲平啦

老婆

小環

譚小環

bonnie

Bonnie 係咪仆街嚟

修哥真有心有力

識食...

小環個陣好正

金城安老左就係胡楓黎

竟然有譚小環

細媽

又靚又高

胡楓男親女愛食原子鏸

細你幾個月

真係將珠光寶氣廿集濃縮做兩集

就係要租比佢先可以令佢負番啲責任 承受番當年嘅代價

cls真係貪你夠老咩

百年老榕機樹俾白蟻淘空

唱K最理智

又上白車

第二次坐白車

唱k又要上雜誌

今次冇做衝動撚

溏心屋企？

一樹梨花壓海棠

今次係冷靜撚

小環好似真係奸既

好似冇立遺囑
比哂老婆

呢班友真係自己攞黎

仔女每人分16.7%,譚小環分50%

死左呀？

鄭子誠痴撚線

班仔女全部都仆街黎

我笑到仆街

都要爆seed

呢d兒女真係...

未死之後一定有陰謀

我以為呂珊係大婆

屌鳩長輩

淨係諗立遺囑

原來吳唱k都做過唔衝動嘅警察

mr. wind今次連自己阿媽嘅真面目都睇清楚埋

拉姑

錢老先生：錢家確係有道 個個跟我學理財~~~

睇來聽晚先有兇案了

唱k爆seed

冇啦啦有個女人嚟
防備下都好平常啫
仲要咁撚後生
懷疑有企圖都正常

tvb可以將所有劇都加入爭產元素

Wind好man好靚仔

唱k好撚型

現形了

小環黑化

好想同譚小環(年輕版)上床

小環死？

而家都得

錄佢音啦

無case

似係啦

自細就好鍾意佢樣靚身材正性格又樂觀

九成要死

好撚正

當年睇洗冤錄2成日J佢

應該自作業？

手卷絲幾大？

冇錯

小環依個look好撚正

2x

成套劇靜係記得胡定欣要死

華乜乜做唔駛審

所以無咩都唔好註冊結婚...剛剛就係好例子

少年四大名捕

冷血

屌，Pro Sir 真係元華個仔，救人同時重要一下天殘腳伸埋去諗返起「摩登如來神掌」個元華

唔係卦？佢d 戲到而家都好屎

呢個巧兒雖然得一小短，但係真係畀足表情，個黐線精神病癲笑容真係表情豐富十足，畀個like佢

吓，佢本來係歌手嚟o架喎，未聽過邪不能勝正事件？

Crush alright! crush on hippy! 一千倍動能
就讓動力完全發放 永遠也不撤退
看我百倍高速 ready go

1舊vs2舊...簡舊冇咁大獲的only

關心
隔離條蛋散???

首播果陣無睇，入黎一睇留言即劇透 ，都係出番去先

咁鬼齊

打龍通二世

好浪漫

我大過你
我未睇過
所以一定耐過你

唔撚知點解對呢幕印象好深刻

冇奸商出海水咖啡既

又係呢招

冇睇一集
大概估到尋晚都係談情多

全能王連讀心術都識

又係咖啡溝女大法

亀黎既

兩個全能王合體

鬥全能

阿魯瓦圖沙畫又識

兩個加埋成百歲

海鹽咖啡算唔算

懷疑歌喉

成件事加埋個鹹蛋黃真係

唔係點叫全能王！

早走少少

5點55啦

男人老狗好撚八婆

呢班人真係好撚得閒

活體取證

自己又係度食
係度痾

daddy去左？

日撚日想個老豆死

無睇開，想問pro sir同tim sir邊個全能D

鄭子誠

daddy去咗

Bonnie 快啲死

睇完白色強人promo
發現tvb d專業人士劇一定會有蔣志光係到助陣
通常係做老行尊給予主角技術backup

打左矇仔針

份身家mola mola

修哥咁快變到賭王咁

琴晚又唔錄小環音

繼續做戲啦你班友

屌軒仔個廣告 cosplay上癮